打算讀BA Music

啲人話我係mozart
入完出嚟作首電音先

電陰有你份

讀 UC Berkeley 啦

點解想讀先